建議加d新set障礙方法，重點係「快」同「多」

我唔係企好前，所以唔係好知前線點做,不過都講兩句，唔知有無用。

我留意好多時會出現人群同狗之間沒有任何障礙物防線，一咁樣就係極高危. 畜聾一定高速衝前同即拉幾件。今日楊屋道又係咁樣衰。

但我又見到而家set障礙大家都不知不覺地一定係拆現場鐵爛，水馬之類。唔係話咁唔好，但係衣種方法時間一定長，同埋只能set得一兩度防線因現場物料有限。

建議可再加自己帶繩，魚絲，如果防暴推過左水馬鐵爛防線，通常大家已無時間再拆鐵爛。但可即時可以自己快速打橫縛繩街兩邊，重點係可以做好多，幾米一兩條打橫路中心，而且快速完成，又唔洗下下要現場搵物料，自己帶，去到邊都set得

總之有小小繩畜聾已無法高速衝前

釘國旗係地下
邊隻狗敢踩就話佢污損國家象徵

sorry 我未見過，申利，我發過好多次夢，雖然唔係次次走到好前，但從未見過人用繩／魚絲，最多用保鮮紙。而且唔係幾米就一兩條咁密。

同埋我從未見過物資有長繩比人，幾卷尼龍繩應有